【血洗晏菲路 825葵青荃遊行】阿仙奴19-20球迷吹水區MMXXVI

1

（自己啲血）

Happy Birthday to legendary former Arsenal kitman & Arsenal Women manager Vic Akers, who turns 73 today! #afc

雲加

對上兩年都輸 4 球以上

Real Sociedad are in negotiations with Arsenal over a permanent transfer for Nacho Monreal, with the player looking “forward” to the move, while Arsenal are open to selling due to his contract expiring next summer & having Kieran Tierney & Sead Kolasinac. [@Kike_Marin_] #afc

今晚又要比人炒
1.作客蟲
2.amn
3.愛狗垃圾

What changes would you make to @jamesbenge's predicted side to face Liverpool?

norwich 都踢到啲彈彈波
新般尼茅夫

(樓主啲血)

叫愛sir

跛仔

今晚愛sir會證明比大家聽 愛sir>>>>雲加

norwich 啲 one two 幾值得欣賞

(自己啲血)

熱血到

咁都賣 tie仔傷完今季都未必打得好過佢

勁到仆街

又係唔賣就下年 free 走
kola又賣唔走

一陣又比利血洗456球
通常頭45分鐘已經比人地入左4粒

今晚過後呢區手足要跟我名

聯賽作客利物浦上一次贏係幾時

(樓主D血)

已經搵唔番紀錄了

車仔肉酸到 係咁訓地

2012 , 王子卡叔入波

又贏波 車仔

係咪迪亞比上身？

2012 年
PR + 卡蘇拿 goal

黑哨，下半場幫到出面

車狗皇朝回歸

all in今季啦 都洗左咁多錢
後防得佢同papa穩

今年買唔到人 咪買球証囉

kola cb cb amn
想輸幾多球都得

老喇踢出嚟都力不從心
不過 T 仔仲傷緊佢留就最好
不過而家好似佢想踢正選所以走

諾域治D中堅 失兩球都係俾人玩弄

2012

第一風扇兩球

唔係有季主場奧燒入罰球咩？

個 abraham 第二球幾有功架

哦講緊作客

果場4:0主場
bellerin 入咗球

個 pulisic 睇嚟都要啲時間適應英超

精工出加利卡希爾

踢右翼得爆底傳中

成年冇踢波

應該中段(30-60)失幾球

今日好多人中左槍

仲要好多瞄頭

(愛狗啲血)

啱先企係屋苑中間，真係十點有人大嗌香港人加油然後有一大班年青人嘅聲陸陸續續咁係周圍傳出嚟

好有avenger4 assemble嘅感覺

我深藍區都有

我住深山 冇人嗌

山頂人

Nacho Monreal has given his ‘ok’ for a move to Real Sociedad [via COPE’s @MarcoASande]

越吹越勁 屌佢老母 幾時死呀高層

rich

住寮屋

地主

獨立屋
仲要山頂

獨立屋

返到去

19000 穩咗好多

賣夢

神係你鬼又係你😓

COPE.

COPE 有d 似堅堅地

水晶宮似降班膽
zaha 掂到波未

91控球比率我地先係最廢

林伯曾鬧爆大衛路爾斯

【Now Sports-體育】車路士領隊林柏特被爆在賣走中堅大衛路爾斯前，曾鬧爆對方表現太過差勁。

32歲的大衛路爾斯（David Luiz）今夏第2度離開車路士，在英超轉會窗關閉前以800鎊加盟阿仙奴。

英國《獨立報》爆料，當車路士在上月季前熱身賽以5:3擊敗奧地利冠軍薩爾斯堡後，林柏特（Frank Lampard）非常不滿大衛路爾斯的表現，更出言怒轟這名巴西國腳，令雙方關係決裂。

雖然跟林伯交惡，但大衛路爾斯改穿兵工廠球衣後，未有對車仔出惡言，早前表示：「我跟林柏特傾談過，他對未來數年有不同的計劃。我們都很誠實，他表明對我有不一樣的想法。」

「我仍然尊重車路士，外界永遠不會完全明白所有事情，所以我決定展開新旅程。」大衛路爾斯續說。

高普：Auba冇弱點

【Now Sports-體育】利物浦在周六英超主場硬撼阿仙奴，領隊高普賽前向對方前鋒奧巴美揚大派高帽。

高普跟奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）未登陸英超之前，曾經在多蒙特合作2季：「大家分開了4年，我們互相了解，對對方能夠做的事不會感到驚訝。基本上他沒有弱點，除了穿衣風格之外。」

兩人於英超各為其主，亦交手多次，高普表示：「我們至今尚算能夠成功防守他，但永遠都不能夠100%凍結他，因為他的速度實在太快，很困難。我們知道這一點，會好好處理。」

高普又回想2013年把這名加蓬國腳從法甲帶到德甲的時光：「那時他在聖伊天出任翼鋒，但我們有羅拔利雲度夫斯基離隊，需要9號球員，所以考慮了很久。之後他來了，我們才發現他是一名很強的射手。」

裝咗體育直播頻道嘅地方

梳爾又傷

zaha掂波得四下，快啲比佢爆算啦屌

精工

-6😆👍

-6 到

獌

永昌

億三防線

除了穿衣風格之外

同我地細梅差唔多

第一腳埋門

獌狗失分集氣

件白lin啫，麥佳亞都叫正常

碌六足球

衰過細梅

高 daddy 份人幾幽默
以前雲加都係

燈得好 繼續燈

其實麥佳亞幾勁

出埋羊格

你話咁貴就唔多值，不過曼聯有錢有咩所謂，你估阿狗咁使多幾百萬都要諗點分期咩

Awb仲值

英人吹大咗
如果係其他國籍同身價，大家會有唔同睇法

麻麻哋咋喎

屌你攬球？

狗晶宮廢撚到
快撚啲降班

水昌官個黑鳩陣真係好屈

坦克咁撞入禁區

防守好勁下
又後生

爭啲又有
唔係自己友仆街阻到射門已經2：0

皇馬買到普巴就好

根本係nfl

助攻能力低
現代足球好需要呢樣嘢

冇普巴 19000 個中場玩撚完

21 歲
大把成長空間

快撚啲輸多粒啦屌

水晶宮都唔係踢緊波
垃圾到

啲tackle幾勁

遲吓就撞鳩阿狗防線

有冇link可以share

依家已經要二揀一擺佢係防中或者中場，擺咩位都好另外個位就一定垃圾，賣埋真係收皮

papa luiz水喉通

zaha 比多啲力啦

Zaha勁到
撚到羊一棟都無

真係撚羊

獌狗點解想佢走

上季對我哋嗰時都係咁
其實好廢不過我哋仲廢

普巴 福狗 幾球靚位罰球都唔中龍

比波唔夠爽

攻中最勁

格衰同埋狀態飄忽

球霸 + keep 住叫春想去皇馬

now邊撚個同丘sir拍
丘sir已經係獌狗不解釋
拍佢條友普巴罰球籠都唔中都可以吹奏佢射得好

講真普巴絕對唔係一線中場
俾媒體吹生出黎

pepe上場球滴尿

唔夠穩定

踢國家隊同蛆個陣係一線

點會唔係一線中場
基本上樣樣嘢都有

佢鳩十場先勁番一兩場
咁搞法禾比呀叔都係世界級

有簡迪派路馬治斯奧維度

迪布尼就係
有都要發揮出黎先得架

都要佢自己勁
你睇世界盃都知佢勁
19000 唔識用姐

迪布尼佢個位置世界第一啦
普巴就算唔及佢都絕對係一線

全體叫晒So狗

比拖舟教兩教

世一 迪布尼
世二 Eriksen

9號好穩
呀記最驚呢D前鋒

快撚啲罷操逼宮去皇馬啦

君妖就真係唔係一線中場

拖舟全球壇最用人唯親

普巴如果有防中幫佢清波就真係勁

最好放左掃把

何妖只係一個潛力新星
正如拖仔都只係潛力新星
阿狗而家根本冇一個中場係一線

呀叔的確勁

普巴長傳分邊好勁
今場傳咗幾多次
同燒一樣 隊波嘅戰術唔需要佢
最後只可以做工兵+比球迷屌

Ceiling 高

我覺得細爆可以去到一線

佢表現好過燒啦
睇下佢上年數據
今日都比咗幾球直線啦
冇佢 19000 中場 0 創造力

葵芳定機場

對軌長傳比福狗哨勁到

細爆係潛力嘅幼齒
啱啱先轉 20 歲

一定葵芳啦
最多遊行完再去機場
講好晒無啦啦轉場

有陣容未

網上用咩睇

係英超踢既話 唔覺

巴丁正選plz

佢d身體對抗再勁d先講
下下比人一掂就訓底

正如以前沙卡...但君妖缺點冇咁明顯 只係我相信佢上唔到沙比摩迪級數

20 歳黎講踢法算好成熟

夾簡迪=世一中場

咁早睇定5.6年後既野
一開始都無人估到藍斯勁到踢祖記

呢個世界有幾多個中場係沙比摩迪級數
上到卡叔呢啲一線尾 level
對我地已經好夠用

卡叔無咁易傷嘅話絕對係再上一個level

都係 所以我一早支持佢黎 反正佢踢皇唔會上大枱又比人屌

好多五毛

葵芳
機場要提早好多人集氣加當日冇其他活動
更何況出左禁制令 一定少咁部分人唔去

都唔會喇
去阿狗果陣都 27, 28 仲要踢緊翼

根本冇人知係鬼定係單純冇腦

俾波未夠毒 不過護波同轉守為攻推生個波都係一線頭

Luke Freeman而家好似仲勁過韋舒亞

咁我覺得機場到最後都係要去嘅，不論室內定室外都有作用，但要準備充足，唔係今日講聽日就去

護波中心低係好勁
不過突破麻麻
講轉守為攻果下同俾波全盛臭燒就真係一線頭

話要放棄荃葵青嘅好鬼下
荃葵青好似已經改咗2/3次
仲要比班人帶風向拉走班人

原來只係 27 歲
同牛奶同年

傷到廢左了

鍠果時就係
係阿狗最勁果季已經係半季14a果季

gg

射咗唔係仲判 12 碼呀嘛

而家先知咩
連狗都唔做野

禁區外
好似

全盛臭燒不嬲都係皇馬
14a 果上半季短暫回春

完

唔係

點分邊啲係五毛
fb twitter 都係果啲 sponsored ad 係共產黨直接比錢嘅先 ban
平時一般用家嘅五毛一樣冇 ban

5毛一般都係p牌仔
綠日子果啲

sheffield 同 norwich 兩隊升班馬進攻都有 form 過水晶宮隊垃圾

吊你老母咪屈

norwich後防穿窿
不過睇好護到級

pukki勁到

啱先冇睇，你哋話完咩，仲係1-0喎

西咸goal

屈福特未贏過

今既比痢狗大炒4粒 聽日帶住團火去荃青葵

牛奶係咪又傷
後備都冇

唉 19000 又 cup

想睇愛狗又諗到咩閪陣撚捱夜嘅阿迷

diu
12m

低能
咁樣落腳

Hearing that Lacazette will be on the bench today, Pepe starting. Unconfirmed for time being.

弱智落腳

中柱

咪一9樣

屌，笑到仆街

大笑左出黎

Missed!!!

普巴: 咪一鳩樣

thx and gd bye, Nacho

原來真係無人識射

早知比普巴射啦

一番到屋企就笑左

why沙狗，拖呢

名單有未

我夢唔好走

41212

唔出拿卡？

拿卡後備?
OZIL??

下 無拖？

愛蛇輸波後又準備捱屌唔出Laca正選

曼聯踢三場全部都有十二碼

燒真係唔掂

拖都未正選過
未有態

西陣

no laca no party

Xhaka

你點做嘢

萬年笑4人

羊俾高普睇穿晒

出拖拿卡好過wilock 沙卡啦

daniel james 條垃圾兩場插兩次
啱晒踢 19000 呢啲垃圾球隊

XHAKA正選 又嬴一場

唔洗擔心 我沙大戰有加成

唔好笑 陣間到阿

真

Wilock打翼？

出沙加...

FPL拿羊正選

點解唔出拖

等睇38場38球

鐵桶 4中場 兩閘當翼

出 xhaka
on999
拖美洲盃完唔 fit 都唔駛出佢呀

對面想要幾多球

又炒12m

幾時?

準備比廢明奴逼甩然後熱誠飛鏟或者直接入埋

點解成日唔出拖
可唔可以出番個正宗防中

乜鳩陣黎

華舒福

強陣

派膠龍剋星

西陣 完

4222

應該係442菱形中場?

xhaka會失幾多次位

又出沙加自爆

出托 拿卡好過wilock沙卡啦

中場炸彈陣

愛sir我屌你老母，出xhaka自取滅亡

想訓教

真係無人知

嗰陣想點

442？

Xhaka一野遠射轟爆個西咸後備龍啦

估唔到第一場正選就要俾人456

無拖無拿卡 愛蛇

似4411？

垃圾得過你條眼殘
明明踢中都話插水
球證盲者 唔識睇慢鏡？

熄機訓得

拖囝係咪無同愛sir含撚
呢個中場實比痢迫到波都控唔到

諗左好耐 都諗唔到點排

屌,唔撚係啊
上場佢打般尼佢左邊打得好好WO

個陣鳩到

托雷拉唔用....

沙夏打獌會回防

可以訓先

4312？掃把攻中

為咗打贏獌，打龍都願意

拖下季應該返意甲

正路，啲老屎忽一定留兩手，一方面打鳩義士，另一方面準備證據隨時篤灰

20分鐘就四粒啦

4 back
2 dm
2 cm/cam
2 striker/wing

血洗利記告別我廠

8粒喇

大戰之王呀
屌哂你地老味唔識波

屌你讓賽
托 mk 拿卡後備

俾兩閘攻上去 直情唔擺翼

今晚贏波先

Mk唔適合對利記

xhaka = 愛狗真契仔

準備比人456

應該愛狗又想係4312同442之間隨時變陣

Mk唔識踢波

吹返拉舒福插水啦屌

torreira 未 fit 得晒
mk 算鳩數啦
如果收 xhaka 出 laca 呢個陣即刻正常好多

德甲MVP, 歐霸2017冠軍功臣

踢到好似對上季49000咁即唔反

依家先用mata

又話vvd傷緊
個個打阿狗咩傷病都冇哂

又冇燒

垃圾球員

49000失分集氣

愛狗應該係想同利搶中場，拿卡下半場滿氣出嚟爆，不過拖點都好過沙加啦屌

愛狗又針

COYG

ok

細爆施巴willock點擔大旗⋯⋯

阿狗出血 沖洗晏菲路

搶中場出咩 xhaka

愛蛇為咗香港，用心良苦

如果唔係我都解釋唔到點解咁出

W28 R撚哂頭
佢既實力邊去到正選

屌

防反長傳

上半場應該會防反啦，下半場先換拿卡出嚟攻

auba 踢中間反擊係勁啲
唯一諗到係咁
不過咁不如 nelson auba pepe 三跑狗

踢得好好喎呢兩場
出佢正路過出 xhaka 先

屌你老母

1:1

點解唔出拿卡，棄433
屌你老味愛加用細爆，xhaka 諗住爭中場
食能懵左？

DKLM
1-1

左邊邊個打翼

James

Willock加油

細爆呢排狀態好喎

1-1

feel 到 until we score 要黎喇

屌你老母愛狗又排9陣

靠屁屁打反擊比羊

屌你老母49000又執返一分

feel到啦奧脫福
唉

沙夏鏟草絕殺佢啦

我知，但都無理由棄拿卡
要多件負資產中場xhaka

又燈中

屌你 zaha

水晶宮痛失兩分

zaha error lead to goal

成隊都插水狗

老費

死垃圾
唔好過嚟喇

水晶宮

-6

仲話80m 躝啦

yes

燈

GOAL

2:1

1:2

goallll

精工goal!!!!!!

cry 2-1

嘩屌

笑撚死

屌你老母鳩陣

精工GGGGOOOAAALLLLL

zaha 真係好撚憎 19000
開心到贏咗冠軍咁

siu4

獌柒到

迪基亞

輸迪基亞

笑死

傻鳩普巴

又燈

Zaha勁撚到
無限體力

until 水晶宮 score

屌你笑死

費格信時間

曼聯狗竇仲屌占屎慶祝得耐

屌住牙精官

2：1 嗌咗出嚟

仆街岩岩番到屋企
有冇LINK睇曼狗

永昌官

如果再慶祝耐啲就唔洗 1 分都冇啦

普巴

cls 1:2

開得黎都完場

Mvp

都完場

我笑咗出嚟 拍晒手掌

until we score

艾蒙尼亞II

買左no goal又針
0:1咪好地地囉

zaha assist...鏟sir又贏

開心過阿狗入波

禾地又燈

Leno >>>>de gea >> kepa

今晚可以輸波了

cls 88分鐘連入兩粒

ft

曼

Nacho Monreal has given his ‘ok’ for a move to Real Sociedad [via COPE’s @MarcoASande]

仲放 on99

下季free過嚟做新列文Leno後備

今晚作客個幾隊贏哂

Zaha成場唯一貢獻

普巴都話左唔得

到我地

水昌官真係巨人殺手

留意到得返阿迷仲係POST頭玩咀炮
隊隊球迷都集中香港

講個笑話
迪基亞世一龍

死獌狗輸波就係爽！

曼聯條中場閪到搵廢蛇返嚟都未必救到

陣間果場唔係

痴撚線
反正都係輸
no goal咪好地地

屌442點撚贏 要贏利狗一定要鬥攻

搞掂啦

因住費sir又心臟病發

一陣靠你

好似普巴責任大啲

近柱皇者

未有825葵荃青，又玩文革式批鬥，好嘢唔學

俾大家揀
渣加拍細爆
細爆拍 拖
拖拍渣加

我買咗普巴黃牌
球證食撚屎下下唔俾牌

樓主賤種狗

普巴一定最大，但係迪基亞都有問題啦

屌你燈撚到

拖渣

Same

我會3個都唔揀
拖拍施巴 mk攻中

呢排成日有人走入嚟批評topic

不中之男

FULL-TIME Man Utd 1-2 Crystal Palace

Jordan Ayew and Patrick van Aanholt provide Palace with their first-ever #PL win over Man Utd

#MUNCRY

又破紀錄

仲要唔係成日入黎果d

今晚全部客勝

想問下手足 家陣仲有咩Link 可以睇到直播？

屌那星 今日客奇蹟日 除左亞仙奴

夠膽就對埋佢

痴撚線
阿po手足全波台最勇武係人都知

muncry

pepe要好似當年小學雞咁入4球了

過咗十二點唔計

過左12點了

冷氣軍師

軌贏咗

Pepe正選咩心態

想輸

ozil係點既事? 唔係廢到連後備都擺唔落掛

點解拖而家無正選

怕比人老笠唔踢了

仲有冇人吹奏雲比沙卡

間諜

叫得雲 同沙卡都係勁

廢

榜首大戰

屌奶星，曼聯Twitter原來今日開波前話如果今日又可以打轟就好

獌又話防守勁

過咗咁多場都keep到

等賣去美國養老

咚咚仔約定你！ 不見咚咚仔不散！

又話麥龜好勁既

呢條友之前打U21廢到癲

好勁呀
無佢輸仲多

david luiz carry我地pleaseeeeee

覺得今場會俾人屌打

有曼聯墊底唔驚了

而家睇落同阿叔差唔多
咁就50m，水魚錢真好賺

GRANIT XHAKA>>>>>>>>PAUL POGBA

個占士果球都幾靚

講真件rasford勁廢
打車個場 拎波傳波都勁廢
不過有12碼同單刀入左

最連對精官都豬

阿叔勁

唔睇啦 贏撚硬

電欺 沙卡 細爆 鐵三角

有沒人有LINK ？ 支那直播好似比人ban 哂

屁屁對羅白神

買利定買阿

牙叔一陣表演比猁中出

打返左邊咪勁返，so9正選陣根本玩自己

3大垃圾

MUSTAFI>>>>>>>>>>>LINDELOF
ELNENY>>>>>>>>>>>MCTOMINAY

有無師兄知奧燒咩環境 後備都無既

禾地上季又咪豬比沙夏

買猁讓1
進取啲

賣佢地俾獌

禾地上季無屁屁
唔計啦

跟機!

俄羅斯輪盤 睇下個波去到邊個到會自爆
我買重殺卡首名

EMERY >>>>>> FERGUSON

個球精宮d後防死曬去邊？

屌那星得2分

真
對猁輸：非戰之罪
對水晶宮輸：柒

手足 而家唔係叫你揀垃圾牙

Come on you gunners

阿叔都叫有啲進攻能力
佢攻本身都冇，嗰次踢國家隊U21防守直頭發夢

今晚得阿作客豬波

除非柒到輸456

傻鳩要普巴

100%

收到

有陣未？

屈狗又輸

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連利記都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

我咁都呃到六分

咩係咚咚仔

利歐聯冠軍喎ching=.=

咁又點 又唔係歐霸冠軍

Özil傷定驚俾人斬

2️⃣0️⃣ minutes to go! ⏱

Let's have your predictions...

⚽️ The first goalscorer will be ___________
🌟 Our star man will be ___________
🔴 The final score will be ___________

#LIVARS

你幾時有返正選

過完今場就讓返個歐聯冠軍比我地啦

Push

咚咚仔是荃灣的吉祥物！ 最近也非常紅, 尤其是大人小朋友也十分認識他🤣

想問下FPL如果正選同後備前鋒都冇出咁點計分
我後備係Origi

留力下場熱

老婆狗點睇阿10.5

buzzstream 有冇link?

有雷欺
買得角大
上場佢係咁頂出界

計sub 2，自動轉陣

換你排嘅第一個後備出黎 如此類推

仲有15分鐘血洗晏菲路

角大真心買得
兩邊都玩傳中

早講啦
早知放工去買

謝燈thanks

求link share

被

睇下邊個啲血

沙卡打利真係唔睇好
比人逼到傻

今場角球預16球左右
起碼有14角

The most away wins on a single day in the Premier League was 1 January 1994 when there were eight.

The last time there were six was January 2015.

Ozil係咪玩完

重心

喜般

係咪想玩防反 守到傳俾沙卡 長傳俾美羊+比比

係咪以後都係torreira後備guendouzi正選

Image: Arsenal head of football, Raul Sanllehi taking photos with fans outside of Anfield. [@charles_watts] #afc

有雷斯長傳洗撚要沙卡

yau mo lin

？？？

雷斯沙加瘋狂長傳俾前面兩個跑，其他留係度守

Nice到

冇Laca做第一點

冇拿卡

屌你老母個濕鳩八號風夜媽媽先黎打有閪用咩

似想快打快 pepe做到hold波

今晚就比人屌80m簽垃圾啦

刀手好快去到倫敦

有冇sopcast

係咁行雷

下半場willock xhaka out
拿卡 拖囝in
到時出返正常陣

Very heavy rain

巴丁後備都冇

住咗1x年荃灣都未聽過

拿卡明明上季入過猁狗又唔用，on99

諗唔明點解唔出拿卡 拖

後備殺手

利記殺手 呀叔

dllm gwong dung wa ping yum hai gum gar la

有冇link

聽日會唔會打埋入青衣?

同求

Hok ha yung chuk sing la

愉景新城個公仔呀

Lol

林狗

acestream://9908e54a1ca5d4d8a242a76876aba999590a9308

入青衣死路一條

dllm好撚緊張

有咩緊張
輸硬
係睇輸幾多粒

打和心態

上一次作客贏利物浦已經係 7 年前了

ozil 做咩後備都冇

係輸就快撚啲輸夠兩粒比我去訓

十足十個d以為自己好大隻個d mk

We love you Arsenal we do

戰術係咪放長傳俾前面兩條友鳩跑

Now旁述
只要同心同行，會望到有希望既明天

YNWA

係

原來有個咁嘅名

入青衣不如入機場

阿叔對文尼

含沙射影緊

有無手機開到既link

緊咩張 2分鐘比人入波

有無link?

差d輸

已經差啲輸

差d

我都覺

差啲已經收皮

沙卡條垃圾

firmino 又差d射死阿狗

沙加做乜撚

笑4 咩後防

幾時死

xhaka黎料

xhaka準備發功

古恩度斯真係個笑話

On9 垃圾波 唔跟人

any link

luiz mark vvd

血洗猁狗

無心情 今日又有手足受傷 又中眼

反雲狗

又可以睇陪跑足球

直頭係啦
無啦啦講黑警迫害

咁咚咚仔係隻貓定係個人

細爆做乜撚野
壓到咁上又唔睇邊路差D累全家

猁唔好再迫please

右路空曬

3分鐘已經2下入肉

停電

逼到仆街

比人 gum屌

對面逼搶好撚勁

燈閃左一野

菱形中場係咁

樓下公園冇哂街燈

+1

對面以攻代守

停電？

啱啱電壓驟降 熄撚咗機

咁早就強姦

係自己轉左色

笑4

何妖比 mane 拍甩

出面街燈都熄左陣

施巴路斯開波五分鐘已經斷咗兩腳

比比

係咪咁有信心呀
下下後面差幾腳

屌你老味停電 上唔到網

pepe

比比真係好on9

Pepe過左vdd

pepe
扭過咗 vvd？

pepe威完又柒返

係囉

屁屁過到vvd

Pepe 過左vvd

嚇一下

屌leno係咪癲鳩左 咁都猜橫

Pepe算唔算過左vvd

冷氣機 熄撚左

算啦下嘩

過到VVD

交果下7到。。air

痢狗d速訊足球真係cls

有無手機link

pepe 算唔算扭過vvd?
但最後又on9

pepe過人咁勁
最後一腳咁柒

iwobi>>>pepe

2和b d friend

pepe型完又黎臨尾一膠

利狗:唔計

根本就係謝雲奴黎
呃我唔到

水貨牙

勁過美斯

禁住屌

諗諗下隻pepe成70m都過唔到vvd不如死左佢

Pepe 最早

比啲時間 pepe

英超第一人

被人禁住砌

留意到雷c送角專員上場又係 不過幾穩

有無link

里爾神鋒

xhaka 又被人玩弄

VVD都70m

vvd之前成幾十場未比人過過

唔係講笑 阿仙奴同利物浦嘅差距唔只一個level

老母

Pepe

我地呢隊廢西就算啦 波都攞唔到

AUBA

羊

屌！

比人壓住打

羊空龍唔入

食唔到

屌你 垃圾美羊

差少少

屌 賣啦仆街

屌你 利記上年贏歐聯梗係唔只一個level

好難射架差少少

空龍唔入利9害

差d 呀屌

空門唔入躝啦

比人撚緊

好彩

其實係 算唔好彩

處理算好好喇

還我laca

差D..

撚羊又黎料

Diu!!!

,阿祖安柒夠未

地波la on9

無link 死哂

水貨又黎

luiz 長波好似好過 xhaka

呢球ok啦 要第一時間射

係
但係都要屌

Where is ozil ??????

覺得我地入波要靠人地個龍派膠

沙卡搶

求link

好明顯啦

拎低一cup已經空龍

屌你老母羊咁都唔撚入

認真 無左奧燒成隊波跑得好爽

咁就死得 xhaka唯一嘅長處都冇埋

唔係咁易㗎葉師父

水貨神射手

文尼係完全強姦緊阿叔

奧燒拖慢曬

沙加到底有咩用

撚羊玩波？
即射啦，仲心口控定

牙叔想點

無拿卡無人hold波

文尼workrate真係cls

唔岩腳

去到底線先可以踢2下

何妖隱形

amn又比人無限中出

佢本來就唔應該打右閘

應該專心防反

Pepe 幾對辦

唔鍾意比比

阿叔點守文尼

比比好勁

唔控定射 你估打機

子普回家

宜家文尼食硬英超九成閘

冇期望過

唔入

文尼好大威脅

細爆愈踢愈有球味

xhaka

xhaka 比波都唔得喇

雷欺傳到呢啲波 走場狗成季都傳唔到

屌你xhaka

不過跟據以往睇波經驗 對面咁迫法 體力消耗得好快 唔迫得好耐
少睇利 唔知佢地係咪咁

成場波跟本就睇緊amn定對面adrian爆得多啲

認真好左

利無限體力

眼神

長傳鳩跑戰術

好在有luiz 真係半場都過唔到

luiz啲長傳真係好撚癲

willock
中場

利記勁到

學界波

好左好撚多...勁過沙卡

痴撚線

細爆幾勁

猁條左路勁到

還我雲加

點解pepe好似鳩流流咁

屌你唔係想點 對攻？

美羊過唔到arnold

換走wilock 出拖啦

學界邊有咁準

都仲係唔肯跑

愛狗點解永遠都唔出最強陣架dllm

咁樣都鳩流流

今場戰術ok啦

前場得佢cool到波

我冇所謂 贏到就得
不過有人唔鍾意

Nicolas Pepe has become the first player to successfully dribble past Virgil van Dijk in his last 50 appearances in the competition, since Mikel Merino in March 2018 for Newcastle. [@OptaJoe] #afc

屌 睇唔到點過

咁都9?

算係咁啦跑得快

唔係點做戰術大師

兩閘完全守唔住

其實好有用了

學界係鳩斬

上半場唔出鳩陣點顯得佢下半場神調動呀

Xhaka 零作用

部冷氣變暖風機

細爆踢得幾好

Me either lol

pepe比會好d

毒食到

好獨食

人地對閘差唔多全世界最勁上季兩邊都雙位數助攻
今季最多cross既英超球隊

pepe好似都唔落去守

普子

我停電冇撚得睇

沙卡同掃把佬重疊左咁

細爆好左

加強版學界波

無力就咪射啦

頭先幾下短傳好勁

唔係啦對住vvd暫時唔差

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

Pepe=廢版2&b

park the bus

掃把做唔到單騎中場入面最想佢做到

你又係？
行完雷部機唔著冷，咩料…

珍

willock要操大隻啲

除左willock 羊 ，都踢得幾對版

獨食難肥

又求其射

leno

c巴想點

何妖 on9????????

C8

屌又自爆

c巴

我都係

死黑鬼咁撚獨食 信唔信送你返非洲餓你兩三年

應該order嚟

沙卡搞到掃把佬唔嗲唔吊咁

ceballos要交學費咪撚係呢場交唔該

中場好撚順

我地泊單車

傳中

施巴

On9施巴路斯
邊條友話佢勁

何妖仆街死啦

你估你踢緊法甲咩

我仲諗緊係咪壞咗

比接長傳
羊捕靚位執雞
妖扭生個波比沙雷長傳
爆W負責補位迫搶

今場戰術算係咁了

1130未打風落雨個陣已經試過一次係咁
吹左5個字暖風 岩岩1230又變返暖風

比比去死啦

傳得咁靚

C8現型

單車

傳中咁撚靚 4條友都搵到文尼

屌你C8

Me too

沙加真係cls

炸彈狗

c8咁樣交

Leno

傳得咁撚靚,快d買

pepe c8廢到仆街

正常都唔撚係向中間斬啦下話

呢球沙卡咁撚傳比佢可以點?

成條中場都係炸彈

c8

leno 穩到 pepe on9

我頭先都係咁
熄左佢再開OK

玩撚完

沙有乜撚用

一早應該傳la屌

但阿叔就頂唔順

竟然係細爆最好

以為自己紅衫攻緊牙==

可以向前雖然好大可能會變界外球

thanks

叔就不嬲頂唔順根本要隻拖幫手

pepe腳軟？

上網好慢呀

比比想點呀，幾個機會晒左

守得幾好

沙夏勁好多

吹暖風都唔熄左佢抖下

其實算好 打左4個字都未撚輸

條條link都死哂

細爆

細爆頭鎚解圍7到

仲差過羊好多

仲需唔需要奧斯爾

俾人圍屌

好快就會

對比上年咪算係咁

pepe ok wo 有威脅 個個都屌

唔打啦 投降啦

對中下游要

後面傳得好短

比d希望

可摸耳完場

同意

人地個陣 同我地 每個位對都應該係輸既

比人屌打

交屁出藍天射球

Pepe唔差

willock唔錯